想去隆胸但又怕老公抗拒 點做好？

其實本人糸未結婚前，不時有隆胸諗法！但依家結完婚，生埋女之後又肥左，個胸又鬆左，好肉酸，所以好想偷偷地去隆胸，但好怕老公發現後會抗拒╱反感，唉，諗來諗去都唔知去唔去好
到底男人會唔會介意另一半隆胸？

我係你就唔去喇 你老公同你結婚已經代表佢接受你個胸點 都冇咩人會鍾意假波 不過你自己非常介懷 非隆胸不可嘅話就同你老公商量喇 唔想你老公唔開心嘅話就唔好自己偷偷去做

我自己而家得c 一直覺得起碼要d/e先靚 我真係覺得生完仔好肉酸！

請善用起底功能

男人老狗隆咩胸

個胸點鬆法？有冇相睇下

又食你啲精，又屌厭左你自己條女，而家又隆胸，咁多玩法